巴拿馬總統下周二訪港 將與林鄭會面

巴拿馬總統胡安．卡洛斯．巴雷拉．羅德里格斯將於4月2日抵港，進行兩天正式訪問。

行政長官林鄭月娥將於4月2日在禮賓府與他會面。

總統會唔會見埋陳金城
話哂都有d 交情

垃圾國家嚟奶淋病個臭閪